我地係時候停一停

我地真係要停一停 諗一諗
諗一諗 每日送頭嘅意義
諗一諗 每日被人當曱甴玩弄嘅意義
諗一諗 即使想去機場 連入門口都做唔到
諗一諗 每日塞鐵塞巴士礙人地返工嘅目的
諗一諗 當中你所謂嘅廢老係暗地捐錢俾我地
我唔係要大家停止所有運動
但我地 要 玩 得 精 明[/size=4]

有冇發現到我地玩多錯多
錯在流多咗血 錯在送太多不必要嘅頭
有冇發現到嗰堆真正成撚日講多錯多嘅人
完完全全潛撚哂水 係深潛嗰隻呀
係呀 你冇色盲 冇睇錯
你有冇睇到民建聯班撚屌廢閪冇乜點出嚟呢
點解呀?因為佢地係投票機器!!! 冇腦㗎
一講多自己嘅偉論就係瘋狂俾我地屌
曾鈺成都講過啦
我建議你講少啲無用嘅說話
同team人點會唔知自己teammate嘅缺點?
大家可唔可以幫手將文宣嘅一半方向轉落去侮辱所有民賤聯?
我知道我地開始轉頹
可能會瘋狂屌柒和理非乜鳩都唔做
可能會瘋狂屌柒勇武點解係咁送頭
可能會瘋狂屌柒左膠大愛撚玩分化
要記住
不割蓆 不分化 不篤灰
所有嘢都係盡做 但盡做嘅同時 要開腦
BE WATER唔止腳要BE個腦都要BE

我地 一直都知自己係弱小 成日處於被動
被藍絲打 報狗 又唔會主動殺人
我地 一直都知自己太仁慈 成日都被人打
論勇武又不及黑社會
就如好似個MEME咁 我地唔係GYM撚
我地係十年唔出一次街嘅毒撚仔
我地出親去嘅 有幾多個真•士兵？
女神男神兵就有你份
咁點解我地唔後退返一步(唔撚係海闊天空) 打資訊戰?
既然我地都巢到福建佬旗下嘅公司集團
點解唔巢蔣麗芸老公+家族嘅公司股分?
點解唔巢鄭若驊老公+家族嘅地係有幾多係由政府直接俾而唔係投標?
點解踢爆完佢地啲假學歷假
再點解唔巢佢地民賤聯所有家族企業有幾多黑暗醜惡嘅事實
你都知㗎啦 佢地幾撚愛面 成個小學雞咁
咁點解唔打返小學雞戰?
細個咪好撚鍾意周街唱人嘅
我地咪用連儂牆 街貼去唱囉
其實咁樣好深刻㗎 我到依家都記得個城大仆街仔差人錢
啲個人資料 貼到周街都係
老豆揾仔 阿囝揾老豆老母 連登都有各種事蹟啦
唔好孤鳩寒
大大隻字 大大張相 貼哂出嚟
既然都要玩文宣 點解唔直接起底周街貼?
出得嚟殺人嘅藍絲唔會驚起底㗎
大家明明心底裏都知 都好明白嘅
將起底留返俾啲有需要嘅人士呀
佢地依家唔出嚟就係驚啲污糟嘢爆哂出嚟
所以
我地要停一停礙民生依個動作
我明白大家好撚嬲 但嬲完
有冇黑社會死
有冇黑狗死
有冇藍絲殺人犯死
唔好話死 斷手斷腳都冇
我地冇咗三隻眼 一對腳 至少八個手足
血流咗幾多?骨斷咗幾多?淚流咗幾多?
我知大家會諗嗰三個逝者 會唔會就係烈士
但我可以俾個意見大家
如果中港共要殺人 點解仲要浮條屍俾你
佢地想賤啲 就直接唔報俾你知 直接滅聲
我絕對唔係左膠唔係想話要等fc先確定嗰啲
但既然你都話佢地有咩做唔出 咁有冇諗過佢地真係會走去滅屍 唔攞證據俾你睇?
天琦講過㗎 明明大家都識背
但我懇請你們不要被仇恨支配自己，在危難中，仍要時刻保持警覺與思考。
其實我好撚鍾意天琦嗰隻藍色㗎
但又被啲垃圾人渣騎劫
依段時間好難捱 邊個唔明
但點解我地要俾嗰堆
每個月十幾萬人工嘅社會垃圾去unun腳座享其成
睇住我地自己續漸分化 續漸瓦解?
成日話對準政權 你連最近我地嘅政權都未對到
對乜共產黨? 佢地睬你都有味啦
你要林鄭條八婆跪低奶我地春袋道歉就冇可能啦
雖然有啲長遠
區議會同立法會都好重要㗎
我諗都開始緊㗎啦 見到其實好多年青人出嚟選㗎
大家俾啲掌聲同俾啲力佢地啦
天水圍更加要拍爛手掌啦
我聽佢地都開始動手緊㗎
你要諗下當自己手足(唔撚係販民) 坐滿哂成個立法會去ban啲咩垃圾大笨象呀 其他浪費稅政策嘅時候
場面係幾撚咁震撼 係幾撚咁感動
講到依度都係講句唔好打飛機
要做先得
首先係要停止塞機場 停止礙民生
依兩點會大扣分數
難聽啲講句 唔好再白費手足嘅心血
要好好珍惜佢地做過嘅嘢
做法唔完美 但可以再改善
大家齊心啲打資訊戰
最好打到外國人都知佢地係幾撚咁廢
幾撚咁蠢

大家預期嘅攬炒係咩?
依個問題你陣間先諗
再問中國嘅心臟係咩?
係香港
中國利用咗香港幾十年嘅聲譽去說服外國人透過香港再去中國投資
係上海深圳永世都超越唔到嘅重要
係幾十年
區區嗰百日嘅運動係驅散唔哂全部外資公司
依點大家要知 因為係關乎於攬炒
真係好嚴重 因為如果香港冇利用價值
只會打壓得更加厲害 即係我地唔會再有
自由
唔再有自己聲音
唔會再可以向外國請求協助
依個先係終極攬炒
係要去到走頭無路先可以出嘅終極絕招
而唔剩係拖嗰班垃圾建制狗一齊留香港
如果要做到BURN WITH US
係要取消佢地外國國籍
令佢地無用武之地
對中共嘅價值歸零
再令所有外資撤回自己國家
先至叫做IF WE BURN, YOU BURN WITH US
香港 係好重要 喺國際地位都好重要
如果可以 我都唔想終極攬炒

所以與其放火燒狗屋
點解唔放火燒建制屋企
既然都搞狗乸狗仔
不如再搞埋佢地啲仔女啦
大家都知林鄭啲狗仔喺英國
咁點解唔搞埋佢地?
禍必及妻兒嘛

那 我唔鼓勵大家搞人地屋企仔女㗎
只不過如果你唔識教仔
咁就我地義務幫你教啦

我地現今最重要嘅係 自保
依家係守嘅時期
勇武要休息下 補充體力

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
反清復明都只係口號嚟
我地要打住口號再去做更多更多嘅嘢

多謝大家聽小弟微言
希望大家可以知道可以咁樣做
大家可以唔認同 但我都想知你地嘅意見

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

老豆搵仔TG係咁過濾曬, 選擇性爆出黎
可以點做

你要諗下點解嗰堆建制局長可以一個月逗十幾廿萬做垃圾桶
我地就要做牛做馬先有萬幾二萬

只係佢地亂捉人，唔係我地亂送頭

如何不仇警？

我地唔剩只揾仔一team㗎嘛
我深信連登仔入面有更高深嘅人嘅
之前都有唔少人自己報咗上嚟先嘅
Respect

所以我地要退後少少 打資訊戰
集會可以搞 但一定要和理非
雖然佢地都照捉
但真係唔好再亂咁撚狗
唔係個個人都好似黃大仙人咁

希望大家可以分享下意見
我地要一齊離開樽頸位
一齊走嘛

其實一至五可唔可以減少主動嘅勇武行動
集中星期六，日先行動
比時間輿論發酵
有好多黑警過份嘅行為都未跟進哂
你每晚都行動
變相就係洗走哂之前手足嘅犧牲

現在唔係鬧交嘅時候，你地對駡，最開心嘅係政府，PoPo，藍絲！

還記得雨傘個時，除咗因爲時間太長俾政府拖死之外，仲輸乜？

係輸內鬥，輸唔團結！

你地係咪又想輸多次？？今次輸就再無下次！

依家應該集中火力，同香港美國關係法作連結！

勇武不阻止，但要知進退，點到即止便可。

另外，應立文宣給林鄭政府時限，例如，9月29日為限期，如再不回應，10月1日行動便升級！

1. 徹底撤回反送中修例 （9月29日，23:59要答應)
2. 收回暴動定義 (未有意見，可討論)
3. 撤銷對所有反送中抗爭者控罪 (未有意見，可討論)
4. 成立獨立調查委員會 （9月29日，23:59要答應)
5. 立即實行雙真普選 (可議，但需有時間表和5年內實行)

啱 依家不停捉人 手足要睇清狀況先再行動

對於重考 我比較驚好似上次咁
小弟行咗10k先有爸爸媽媽接送
仲要好撚驚被狗捉
電話已經唔多電又要check仲要落狗屎
真係驚到仆街

其實應該開翻個文宣Post la 屌

尋晚太子個單女first aid 救人都俾警方射胡椒，應該要推啦！

每日一重點文宣，俾網友方便post 上fb

推

啱呀 我覺得真係要收一收
我又唔係叫大家收皮
真係收一收咋
打返文字戰都有成效㗎

撚狗要識快閃 有狗出來就要走

當然除咗要侮辱建制局長
仲有不忘侮辱黑警
唔係要你喺面前
直接周街貼啦
大西北除咗貼自己地頭
你過埋海咪又係又冇你乎

真呀
見好就收 但唔好撚到得意忘形
個學生冇撚狗都被狗咬獲金呀

我想大家傾下呀

如果我地頭唔夠人地棍硬
依方面只可以認輸
再轉攻其他層面
唔可以亂咁嚟
還擊係唔止要人地流血
係要對方跛同死
自問自己真係冇咁嘅覺悟

唔好只係正負皮啦
交流下都好

可參考唔入春袋路線

唔好剩係負皮我啦
我都要知道點樣改善㗎

正皮都可以提出意見㗎

樓主有冇打算直接開gp 比人join?

唔好日日圍狗屋，勇武可以保護日日想10點嗌和理非安安，文宣可以整理民建聯黑暗史，五大訴求，我地都要準備長久戰，

你意思係tg嗰類?

打仗非一日事
我地係打長久㗎

係呀

但小弟唔係啲咩起底組嚟
我都只係喺各個位出力
求各位幫幫忙

超級贊同，依家班狗有阿爺照住愈做愈離譜，愈做愈踩界。我地就要攻其不備，以一眾出色連登仔各自嘅本事，發揮我地所長。硬碰的確唔夠人做，就黎軟嘅。要比敵人更奸先有機會以小博大，雞蛋撞高牆

如果有更多人嘅話唔介意大家開嘅

連登仔夾埋cd-rom都有各自本事
係好重要㗎

一停就會冇人出 不了

btw mon po狗過主啦
睇住你隻狗仔有冇乖乖地被人教

唔係停哂㗎
咁運動都有分唔同層面
唔出唔代表唔做
只係換個方式
再者 你體能得到充分休息嘅同時都一定會操/訓練自己
你日日出都攰啦
肌肉休息唔代表偷懶

依家唔出唔代表日後都唔出㗎
我諗每個會出嘅人都唔係跟風㗎
你覺醒嘅同時一定已經會思考依場運動要點打
所以我唔覺得依家短期內唔出嘅人
以後都唔會再出

Push

有冇意見可以俾下

913 不如一齊玩賞月大行動?

ok㗎 唔好玩蠟燭

突然諗返菲律賓人質事件

大家分享自己睇法啦

Pishhh

唔好搭地鐵

不受傷 不被捕

依個已經係要開始做嘅事
大家唔好唔記得黨鐵點樣對我地手足
依幾日更加係玩到粉紅人拎CAM影/守住個閘

真係好重要
每個都好珍貴

平野玲子黎咗香港
依家係旺角警署附近
P牌爆quoter
求幫忙開po

文宣繼續做，晚上鳩叫，鳩鳴，總之唔好衝popo，暫時冇核彈嚮手，唔好白想流血或被捕

不流血
不受傷
不被捕
不分化
不篤灰
不割蓆

全民皆兵，破釜沉舟

［全部人同我入黎］《致眾表》望各位香港市民出自己的一份綿力

同我推上去
武裝起義

香港人太自私，個個唔想有責任上身。

你講得好啱，can’t agree more
不過終極攪事攬炒果度我有個人見解
詳細請參考
[最後一着,終極升級,攬炒玉碎]如果想向港鐵公司(0066)及其大股東復仇,麻煩入一入黎

但我諗出到嚟嘅 都唔會自私得去邊
人 自私係好正常
只要我地令到佢地覺得關自己事咪唔叫自私

討論交流好重要㗎

一係主動殺人?

完全同意！呢幾日日日送頭，連汪汪錄音機會都跟唔切咁多失晒焦！
宜家班魔警無人性，唔可以硬碰，要退後一步，對準政權，係政府民賤聯建制同共產黨呀！唔可以比班人渣話取消推遲選舉！

我身邊大量中年和理非，有d都開始想退後d, 唔係想割蓆，原因係怕再撐多d班細路再行得前d！ 唔係怕前線被拉，係怕比人打到半死或性侵😭

要開始鬥謀略，鬥奸，要智取，d mon 狗 呢係呢方面無智慧去返擊！ 你睇最近民賤聯少做少錯，想等我地亂同爆！係班魔警一路兇賤先繼續見到個政權幾醜惡！

炸彈攬炒/搶槍有冇得諗?

[攬炒post] 認真三問

依家前線其實已經失晒控 好幾次決定絕對和理非行動 事後點都有班人唔理 一定要出黎勇武

其實會灰㗎 但都係嗰句
你唔做嘢就等滅聲
所以出嚟 都要有心理準備 要自保
同埋要諗多啲
絕對唔可以絕望

見到樓主個post 就想講手足們要有足夠嘅休息先，不論係精神定係體力都要俾自己好好抖下，大家唔好因爲休息唔夠而暈倒或者生病。 俾多少少時間自己訓覺、食飯、做下其他分散一下注意力（都知道好難分散得到）！ 辛苦大家！

不如唔好圍警署
以後行動針對高官？

唔殺狗打狗就咪出去

其實最唔明係要你地班人
從來活動性質係和理非與否
係班殺人犯決定

啱呀 就係咁嘅意思呀
啲狗其實幫唔到你投票㗎
垃圾高官同埋佢地嘅財產先係現今主宰香港嘅權力

唉，好想推
見到呢個勢咁樣走落去，我地真係會輸
但係唔係輸人地，係輸自己on9

你慢慢同其他人停啦樓主
我唔想時間衝淡憤怒
我唔想食人血饅頭
我唔想比時間衝淡成一隻犬儒
你太睇少時間嗰恐怖性

推 不停送頭真的無意義

睇返烏克蘭果次贏都係因為d示威者比人迫到絕景 開始向官員埋手
個總統先驚到走佬
雖然香港唔太可能
不過我諗都好過圍警署掛

最尾一句啦
千萬不要停 一個禮拜至小一次

當然你可以咁講啦
條氣谷住谷住邊個會順
我唔鬧人嘅
但希望佢地都可以用依度氣做事半功倍嘅事

幫推

想正評
不失為一個好主義
休息一下再開Show

勇武暫時抖下啦
呢兩日對家真係送左好多手牌俾我地打

光復香港，時代革命

有無諗過停一星期勇武、糖水團？單純和理非為主
太多資訊根本未消化就有新野，記者會、連儂牆好難跟上

［超長文］前線革命宣言：830隻狗係我地斬嘅

巴打們唔洗絕望
依個方向就正確

其實真係講到口水都乾
但我有野想講
次次一聽到有狗就9秒9走人
明明前一秒好多人
下一秒已經跑晒仲要係咁推推推
講咗我地人多勢眾一人一腳都踩死佢地啦驚閪咩

香港人
究竟你地想唔想贏？
日日扮可憐俾人打跪地求饒只會俾人打得仲甘
你一日唔還手你一日都係俾人㩒住黎毒打

真係冇外國有義務幫我地
成日講烏克蘭革命好感動
人地死咗幾多人記唔記得
人地幾多被失蹤記唔記得
人地用火用生命做賭注又記唔記得

宜家有疑似狗扮我地玩火就即刻話火魔法既係鬼
你地嘔唔嘔心？
火係應該人人都要學！
老實講
你諗下 你係班狗
對住俾人打淨係識求饒
對住狗只係識dum低手足自己狂奔
淨係識自己走先
你驚唔驚佢地？

佢地幾撚賤都好
有幾樣野我地要學
第一團結
佢地無限包庇同僚 乜都當睇唔到
第二 唔放棄手足
有狗落單被打都好 佢地一定有人黎救
第三 面向敵人
唔會俾人搞後面

我講完
你心態同行動上願意升級未
最低成本既